[kpop]宇宙少女有成員演出時仆街!

btw 自從宇少走支之後,啲成員好似亮眼左好多...靚左好多...
我仲响呢段片發現有個成員金髮仲好高,長腿...但唔知叫咩名?

豬Fd?

心痛我LUDA

你講個個應該係恩熙?

hi

隊野跳舞跳到散修修咁，冇氣冇力
好撚hea

Luda

肩周炎

呢樣唔怪得既...以前十幾個人...呢首歌係舊既...啲舞步可能改左...同埋個空間感佢地可能係未適應掛...我估

陰公豬手爭尖位落,睇到都覺得痛!

見佢忍住跳埋落去 肉赤呀

luda

咪嘴

luda眼仔都紅埋

屌你
呢啲擺真仆，一野撻落地
豬Fd啲做戲就算9數啦

ONCE9又發作

buddy又嬲？

賓妹又搞事？

有無恩熙美圖?

是

幾靚女...

想我好似Zico咁吊你==？